覺唔覺cookat好垃圾

又韓式又芝士
無啲新意
見到都唔開胃

覺
D嘢食勁油勁多調味料

見佢落唔知咩汁話可以令到個肉有鮮味
睇到呢到就unfollow咗